覺唔覺大戶存心想玩死買700既人？

玩死你班動物撚姐 幾時有玩死正股

每星期夾一鑊，牛熊一齊殺

之前有人笑我玩正股係傻鳩
利申 均價228 跌到300我都仲有錢賺

啲人冇錢買正股

真係玩死，錢多到唔知點駛

PTGF

何止700呀哥哥

恆熊今日都被夾到暈。